點睇皇馬成為第一隊衛冕歐聯既球隊

強如6冠巴塞都做唔到既壯舉

美斯fans仲點反到世界第一既C朗

屌你老母靜啦仆街

食屎啦祖狗

成班死老坑死唔斷氣

哈啦麥蕉

祖記贏硬屌你老母

Loser你咪慢慢屌,我買定波衫慶祝衛冕

劣質皇迷 影衰皇迷

4年抱3都唔比慶祝

惡到

勁囉

拎完就買撚埋你迪基亞

屌 祖記除左班跑唔郁既死廢老係後面

前面點見得人,一個就皇馬棄將,一個就咩美斯接班人

正版個個都比皇馬屌到撻晒皮

典贏拜仁？
典拎西甲？

實至名歸，蛆狗今場波廢過格蘭納達

留名變環保post

踢完先開post啦傻鳩

洗唔洗騰到咁

騰乜撚
贏都未贏就開post
咁撚好野上年唔開定今季贏西甲嘅post？
多鳩餘

對獌狗唔洗咁認真

好明顯蝦腸啦ching

原來係六弟獌
打飛機射空炮就搵第啲野黎玩

梳囉禾針心左

你班同伴咪一樣開post燈，又唔見你咁撚正義

佢直必腸

又燈
保方

保方被bbc射爆